# Language ko-KR translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2018 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2022-06-24 16:55+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-04 15:08+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: ko-KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Export to file"
msgstr "파일로 내보내기"

msgid "Export file"
msgstr "내보내기 파일"

msgid "Close"
msgstr "종료"

msgid "All settings"
msgstr "모든 설정"

msgid "Apply"
msgstr "대다"

msgid "Build from"
msgstr "빌드에서"

msgid "Profile aggregation"
msgstr "프로필 집계"

msgid "Custom step (ticks)"
msgstr "사용자 지정 단계(틱)"

msgid "Initial balance"
msgstr "초기 잔액"

msgid "Show singles"
msgstr "싱글 표시"

msgid "Midpoint"
msgstr "중간점"

msgid "Show value area"
msgstr "값 영역 표시"

msgid "Show POC"
msgstr "POC 표시"

msgid "Incorrect parameters: build from should be less than the profile."
msgstr "잘못된 매개 변수: 빌드에서 프로파일보다 적어야 합니다."

msgid "Incorrect parameters: build from should be a multiple of the profile."
msgstr "잘못된 매개 변수: 빌드에서 프로파일의 배수여야 합니다."

msgid "Boxes"
msgstr "박스"

msgid "Letters"
msgstr "편지"

msgid "Right Front"
msgstr "오른쪽 앞면"

msgid "Right Rear"
msgstr "오른쪽 후면"

msgid "Left Rear"
msgstr "왼쪽 후면"

msgid "Single Color"
msgstr "단일 색상"

msgid "Up/Down Profile"
msgstr "업/다운 프로파일"

msgid "Up/Down Bars"
msgstr "업/다운 막대"

msgid "Heatmap"
msgstr "Heatmap"

msgid "Delta Profile"
msgstr "델타 프로필"

msgid "Delta Price"
msgstr "델타 가격"

msgid "Delta Bars"
msgstr "델타 바"

msgid "Volume Profile"
msgstr "볼륨 프로파일"

msgid "Volume Price"
msgstr "볼륨 가격"

msgid "Volume Bars"
msgstr "볼륨 막대"

msgid "None"
msgstr "없음"

msgid "Final"
msgstr "최종"

msgid "Migrating"
msgstr "마이그레이션"

msgid "Minute"
msgstr "1 분"

msgid "Hour"
msgstr "시간"

msgid "Day"
msgstr "하루"

msgid "Week"
msgstr "주"

msgid "Month"
msgstr "달"

msgid "Object manager"
msgstr "객체 관리자"

msgid "Indicators"
msgstr "지표"

msgid "Drawings"
msgstr "도면"

msgid "Overlays"
msgstr "오버레이"

msgid "Main"
msgstr "메인"

msgid "Sub"
msgstr "보결"

msgid "Clear all"
msgstr "모두 없애기"

msgid "No objects on current chart yet"
msgstr "현재 차트에 개체가 없습니다."

msgid "Indicator settings"
msgstr "표시기 설정"

msgid "Remove"
msgstr "제거"

msgid "Drawing settings"
msgstr "그림 설정"

msgid "Show on chart"
msgstr "차트에 표시"

msgid "Overlay settings"
msgstr "오버레이 설정"

msgid "DOM levels count"
msgstr "DOM 레벨 수"

msgid "Maximal level2 size"
msgstr "최대 레벨2 크기"

msgid "Maximal trade size"
msgstr "최대 거래 규모"

msgid "DOM levels contrast"
msgstr "DOM 레벨 대비"

msgid "Trades marker size"
msgstr "마커 크기 거래"

msgid "Trades marker opacity"
msgstr "마커 불투명도 거래"

msgid "Use custom tick size"
msgstr "사용자 지정 틱 크기 사용"

msgid "Auto"
msgstr "자동"

msgid "Custom"
msgstr "주문."

msgid "Apply overlay"
msgstr "오버레이 적용"

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "Are you sure you want to delete this item?"
msgstr "이 항목을 삭제 하시겠습니까?"

msgid "Add to favorites"
msgstr "즐겨 찾기에 추가"

msgid "Show aggregation settings"
msgstr "집계 설정 표시"

msgid "Change aggregation type"
msgstr "집계 유형 변경"

msgid "Favorites"
msgstr "즐겨 찾기"

msgid "Range"
msgstr "레인지"

msgid "Similar settings already exist. Do you want to add one more?"
msgstr "유사한 설정이 이미 있습니다."

msgid "Coloring by volume"
msgstr "볼륨으로 색 지정"

msgid "Coloring by ticks"
msgstr "진드기에의 한 착 색"

msgid "Coloring by delta"
msgstr "델타 색칠 하기"

msgid "Coloring by trades"
msgstr "거래에의 한 착 색"

msgid "Histogram"
msgstr "Gistogramm"

msgid "Single"
msgstr "단일"

msgid "Double"
msgstr "더블"

msgid "Imbalance"
msgstr "불균형"

msgid "Enabled"
msgstr "사용"

msgid "Buy"
msgstr "구입"

msgid "Sell"
msgstr "판매"

msgid "Visible"
msgstr "표시"

msgid "Bids"
msgstr "입찰가"

msgid "Asks"
msgstr "묻습니다"

msgid "Level 2"
msgstr "레벨 2"

msgid "Level changed color"
msgstr "레벨 변경 색상"

msgid "No data to show"
msgstr "표시할 데이터가 없습니다."

msgid "Please change the Power Trades settings"
msgstr "전원 거래 설정을 변경하십시오."

msgid "Start time"
msgstr "시작 시간"

msgid "End time"
msgstr "종료 시간"

msgid "Total volume"
msgstr "총 부피"

msgid "Delta, %"
msgstr "델타,%"

msgid "Delta"
msgstr "델타"

msgid "Basis ratio, %"
msgstr "기준 비율,%"

msgid "Basis ratio"
msgstr "기초 비율"

msgid "Level2 ratio, %"
msgstr "Level2 비율,%"

msgid "Level2 ratio"
msgstr "Level2 비율"

msgid "Size bar"
msgstr "크기 표시줄"

msgid "Size"
msgstr "크기"

msgid "Price"
msgstr "가격"

msgid "Imb. bar"
msgstr "Imb. 바"

msgid "Imbalance bar"
msgstr "불균형 막대"

msgid "Chart"
msgstr "차트"

msgid "Show/Hide objects toolbar"
msgstr "개체 표시 / 숨기기 도구 모음"

msgid "Chart style"
msgstr "차트 스타일"

msgid "Depth of history"
msgstr "역사의 깊이"

msgid "Mouse trading"
msgstr "마우스 거래"

msgid "Enable keyboard trading"
msgstr "키보드 거래 활성화"

msgid "Show/Hide Quick OE"
msgstr "빠른 OE 표시/숨기기"

msgid "Show/Hide End of Bar"
msgstr "표시/바끝 숨기기"

msgid "Show/Hide Volume Analysis toolbar"
msgstr "볼륨 분석 도구 모음 표시/숨기기"

msgid "Show/Hide quick trading toolbar"
msgstr "빠른 거래 도구 모음 표시/숨기기"

msgid "Chart settings"
msgstr "차트 설정"

msgid "Additional"
msgstr "추가"

msgid "Show objects toolbar"
msgstr "개체 도구 표시"

msgid "Show toolbar"
msgstr "도구 모음 표시"

msgid "Show volume analysis toolbar"
msgstr "볼륨 분석 도구 모음 표시"

msgid "Show Quick OE"
msgstr "빠른 OE 표시"

msgid "Show End of Bar"
msgstr "바의 끝 표시"

msgid "Show symbol description"
msgstr "기호 설명 표시"

msgid "Confirm on panel's close"
msgstr "패널 닫기 확인"

msgid "Visibility"
msgstr "가시성"

msgid "Data type"
msgstr "소스 종류"

msgid "Show Order entry"
msgstr "주문 항목 표시"

msgid "View"
msgstr "전망"

msgid "Data style"
msgstr "데이터 스타일"

msgid "Time scale"
msgstr "시간 척도"

msgid "Price scale"
msgstr "가격 규모"

msgid "Visual trading"
msgstr "시각적 거래"

msgid "Positions"
msgstr "위치"

msgid "Orders"
msgstr "주문"

msgid "Trades"
msgstr "거래"

msgid "SL/TP"
msgstr "SL/TP"

msgid "Order Entry"
msgstr "주문 항목"

msgid "Quick ruler"
msgstr "빠른 눈금자"

msgid "Info window"
msgstr "정보 창"

msgid "Volume bars"
msgstr "볼륨 막대"

msgid "Set period (tick)"
msgstr "기간 설정(틱)"

msgid "Set period (1m)"
msgstr "설정 기간 (1m)"

msgid "Set period (5m)"
msgstr "설정 기간 (5m)"

msgid "Set period (15m)"
msgstr "설정 기간 (15m)"

msgid "Set period (30m)"
msgstr "설정 기간 (30m)"

msgid "Set period (1H)"
msgstr "설정 기간 (1H)"

msgid "Set period (4H)"
msgstr "설정 기간 (4H)"

msgid "Set period (1D)"
msgstr "설정 기간 (1D)"

msgid "Set period (1W)"
msgstr "설정 기간 (1W)"

msgid "Draw horizontal line"
msgstr "수평선 그리기"

msgid "Draw vertical line"
msgstr "수직선 그리기"

msgid "Draw line"
msgstr "선 그리기"

msgid "Draw angeled line"
msgstr "angeled 라인 그리기"

msgid "Draw price channel"
msgstr "가격 채널 그리기"

msgid "Draw regression chanel"
msgstr "회귀 샤넬 그리기"

msgid "Draw anfrew's pitchfork"
msgstr "안 프루의 피치 포크 그리기"

msgid "Draw line arrow"
msgstr "선 화살표 그리기"

msgid "Draw triangle"
msgstr "삼각형 그리기"

msgid "Draw rectangle"
msgstr "직사각형 그리기"

msgid "Draw circle"
msgstr "원 그리기"

msgid "Draw ellipse"
msgstr "타원 그리기"

msgid "Draw poligon"
msgstr "폴 리 곤을 그립니다"

msgid "Draw fibonacci retracement"
msgstr "피보나치 retracement 그리기"

msgid "Draw fibonacci price extension"
msgstr "그리기 피보나치 가격 연장"

msgid "Draw fibonacci price expansion"
msgstr "그리기 피보나치 가격 확장"

msgid "Draw fibonacci arc"
msgstr "피보나치 아크 그리기"

msgid "Draw fibonacci ellipse"
msgstr "피보나치 타원 그리기"

msgid "Draw fibonacci spiral"
msgstr "피보나치 나선형 그리기"

msgid "Draw fibonacci fans"
msgstr "피보나치 팬 그리기"

msgid "Draw fibonacci phi-channel"
msgstr "피보나치 피-채널"

msgid "Draw fibonacci time extension"
msgstr "그리기 피보나치 시간 연장"

msgid "Draw fibonacci time expansion"
msgstr "그리기 피보나치 시간 확장"

msgid "Draw fibonacci time zone"
msgstr "피보나치 시간대 그리기"

msgid "Draw gann line"
msgstr "갠 선 그리기"

msgid "Draw gann fan"
msgstr "그리기 간 팬"

msgid "Draw gann grid"
msgstr "갠 격자 그리기"

msgid "Draw gann box"
msgstr "그리기 gann 상자"

msgid "Draw Head&Shoulders"
msgstr "그리기 머리 & 어깨"

msgid "Draw ABC Pattern"
msgstr "ABC 패턴 그리기"

msgid "Draw Gartley Butterfly"
msgstr "그리기 Gartley 나비"

msgid "Draw ruler"
msgstr "눈금자 그리기"

msgid "Draw flag marker"
msgstr "그리기 플래그 표식"

msgid "Draw price targets"
msgstr "목표 가격 도출"

msgid "Draw up arrow"
msgstr "위쪽 화살표 그리기"

msgid "Draw down arrow"
msgstr "아래쪽 화살표 그리기"

msgid "Draw price marker"
msgstr "그리기 가격 표식"

msgid "Draw text"
msgstr "텍스트 그리기"

msgid "Draw note"
msgstr "메모 그리기"

msgid "Draw comment"
msgstr "코멘트 그리기"

msgid "Add custom profile"
msgstr "사용자 지정 프로필 추가"

msgid "Add custom VWAP"
msgstr "사용자 정의 VWAP 추가"

msgid "Add alert"
msgstr "경고 추가"

msgid "Sell Market"
msgstr "시장 판매"

msgid "Sell Bid"
msgstr "입찰 가시 판매"

msgid "Sell Ask"
msgstr "매도 질문"

msgid "Buy Market"
msgstr "시장 구매"

msgid "Buy Bid"
msgstr "입찰가 구매"

msgid "Buy Ask"
msgstr "질문 구매"

msgid "Cancel Orders"
msgstr "주문 취소"

msgid "Cancel Buy orders"
msgstr "구매 주문 취소"

msgid "Cancel Sell orders"
msgstr "판매 주문 취소"

msgid "Close Positions"
msgstr "위치 닫기"

msgid "Flatten"
msgstr "평평"

msgid "Cancel Limit orders"
msgstr "제한 주문 취소"

msgid "Cancel Stop orders"
msgstr "중지 주문 취소"

msgid "Reverse position"
msgstr "역위치"

msgid "Break even"
msgstr "본전치기를 하다"

msgid "Set Quantity to match position size"
msgstr "위치 크기에 맞게 수량 설정"

msgid "Toggle Reduce-Only"
msgstr "토글 감소 전용"

msgid "Remove indicators"
msgstr "표시기 제거"

msgid "Remove overlays"
msgstr "오버레이 제거"

msgid "Remove drawings"
msgstr "도면 제거"

msgid "Remove all chart objects"
msgstr "모든 차트 개체 제거"

msgid "Show all indicators"
msgstr "모든 지표 표시"

msgid "Hide all indicators"
msgstr "모든 표시기 숨기기"

msgid "Show all drawings"
msgstr "모든 도면 표시"

msgid "Hide all drawings"
msgstr "모든 도면 숨기기"

msgid "Show all overlays"
msgstr "모든 오버레이 표시"

msgid "Hide all overlays"
msgstr "모든 오버레이 숨기기"

msgid "Show all chart objects"
msgstr "모든 차트 개체 표시"

msgid "Hide all chart objects"
msgstr "모든 차트 개체 숨기기"

msgid "Zoom in"
msgstr "줌인"

msgid "Zoom out"
msgstr "줌아웃"

msgid "Open Indicators Lookup"
msgstr "열기 표시기 조회"

msgid "Bar by bar moving"
msgstr "막대 이동 막대"

msgid "Change symbol"
msgstr "상품 추가"

msgid "Copy selected tools"
msgstr "선택한 도구 복사"

msgid "Paste tools"
msgstr "붙여넣기 도구"

msgid "Show Object manager"
msgstr "개체 관리자 표시"

msgid "Make screenshot"
msgstr "스냅샷 만들기"

msgid "OE qty button "
msgstr "OE qty 버튼 "

msgid "Volume Analysis settings"
msgstr "볼륨 분석 설정"

msgid "Quick settings"
msgstr "빠른 설정"

msgid "Show/Hide Order Book"
msgstr "주문 책 표시/숨기기"

msgid "Enable auto centering"
msgstr "자동 센터링 활성화"

msgid "Switch info window mode"
msgstr "정보 창 모드 전환"

msgid "Show Order Book"
msgstr "주문 책 표시"

msgid "Size/Cumulative"
msgstr "크기/누적"

msgid "Cumulative size"
msgstr "누적 크기"

msgid "General"
msgstr "일반"

msgid "Volume"
msgstr "음량"

msgid "Monochome"
msgstr "모노홈"

msgid "Bichrome"
msgstr "비크롬"

msgid "Order flow surface"
msgstr "주문 흐름 표면"

msgid "Last color"
msgstr "마지막 색상"

msgid "Drawings library"
msgstr "드로잉 라이브러리"

msgid "Add indicator"
msgstr "지표 더하기"

msgid "Add overlay"
msgstr "오버레이 추가"

msgid "Change visibility of all chart objects"
msgstr "모든 차트 개체의 가시성 변경"

msgid "Show all objects"
msgstr "모든 개체 표시"

msgid "Hide all objects"
msgstr "모든 개체 숨기기"

msgid "Remove all"
msgstr "모두 제거"

msgid "AGGREGATION"
msgstr "집계"

msgid "STYLE"
msgstr "스타일"

msgid "VOLUME ANALYSIS"
msgstr "볼륨 분석"

msgid "Show/Hide TPO statistics"
msgstr "TPO 통계 표시/숨기기"

msgid "Draw angled line"
msgstr "각진 선 그리기"

msgid "Draw andrew's pitchfork"
msgstr "앤드류의 피치포크 그리기"

msgid "Draw polygon"
msgstr "그리기 다각형"

msgid "Cluster"
msgstr "클러스터"

msgid "Step profile"
msgstr "단계 프로 파일"

msgid "Left profile"
msgstr "왼쪽 프로필"

msgid "Right profile"
msgstr "오른쪽 프로 파일"

msgid "Time statistics"
msgstr "시간 통계"

msgid "Time histogram"
msgstr "시간 히스토그램"

msgid "T&S"
msgstr "T&S"

msgid "Custom profile"
msgstr "사용자 지정 프로필"

msgid "Custom VWAP"
msgstr "사용자 정의 VWAP"

msgid "Volume Analysis Settings"
msgstr "체적 분석 설정"

msgid "Cluster chart settings"
msgstr "클러스터 차트 설정"

msgid "Time and sales"
msgstr "시간 및 판매"

msgid "Custom profile tool"
msgstr "사용자 지정 프로필 도구"

msgid "Custom VWAP tool"
msgstr "사용자 정의 VWAP 도구"
